[突發]HKG同LiHKG結咗盟？

係隔離post見到

出唔撚到個+號呀屌

算吧啦，

+號又出唔到 口字部又出唔到
重新出發？不了

o既

要求admin交待幾時同高登結左盟

呢樣真係好on9
方丈自己都身受其害

連尼住發生咩事

九成九條on9 仔林早洩9up啦，結佢老味咩，佢何德何能呀

On9連仔係沖繩嘆緊世界彩佢都有味

結乜春盟 結紮就有你份

高登連個「+」都出唔到

柒到唔敢睇

想話唔柒都冇辦法

當堂堂CEO都係用緊手寫 就會覺得唔出奇

張cap圖散發d灰氣我都起雞皮

男人老狗

真係柒到唔敢睇

夾埋嚟恰人

抵你死啦

admin最好出黎交代下

笑死

前面巴打岩
+又出唔到
口字部又出唔到
笑死我

柒到

笑撚死

字都出唔到嘅forum上嚟把撚咩

到底幾廢既論壇先會出唔到+號？

推到admin 入黎交代一聲定下軍心

連個研字都出唔到

研研研研研研研研研研研研研研研研研研研研研研研研研研研研研研

應該純粹係佢地嗰邊出唔到個 +號咋。如下圖，將HKG變返做HKG+就成件事好make sense

祖袓唔識分？
唔識分都認下草泥馬icon 啦

sorry7左唔好推

HKG+

早洩真係好on9

佢係想寫hkg+
但出唔到+.....
++++++++++++++++++

真係好撚諷刺
個+已經講撚左十年都唔撚肯搞
點都好 係時候從新出發 不過係由lihk開始

睇左陣post 點解joe lam 語句成個mk 仔咁
code 又唔識寫 字又唔撚識打

井台主嚟

唔知林早洩回完post後覺唔覺得好柒？

會出唔到+號架咩
咁之前2+x+x=2046 果d點黎

明眼人一睇就知係...

因為個個都用App所以冇人知

出現了

好柒

唔識分仲要衝出黎柒既我真係第一次見喎

柒頭

hkg+同lihkg 已結盟？
好柒

admin真係躺著也中槍

睇住佢呢下屌落去真係特別心涼

Admin 林生有無搵你地

林早洩又出離7

哇屌你老母世界級啊

佢仲掙扎緊喺點整個用到嘅官方app，撚有時間搵連尼住佢哋咩

直直bird極

高薪聘請plus仔寫apps可能有轉機

柒撚到

佢真係咁有腦就唔會有今日嘅下場啦

如果連尼住巴打係香港之後開個post即討對面個post
一齊係到食花生就過癮啦

有腦就唔會ban hkg+啦

賣盤啦早洩， 過多排送都冇人要

係個加號出唔到...

plus仔去外國做啦

成條入曬 屌到啪啪聲

睇得出阿Joe今次幾大鑊

屌到啪啪聲

請將菊花爆開

直入大腸呀呢下

爽撚到呢

抵撚死

唔得呀呢張圖又要出場喇

唔講都唔撚記得佢係it人

唔撚怪得成日見到d人打咩 十1 果時仲心諗佢地係咪唔撚識打「+」

想上去食花生 但個ser又死左

屌原來連個+都唔打得

佢作為IT人，唔識打中文

如果有機會會同比hkg+合作
蘇州過後無艇搭

咁既拉圾都出得 唔叫it啦

唔係話人違約咩

我本身都唔撚知
我而家黎到先知有樣咁既野

追左三十頁 條撚樣淨係識覆：
1.
2. Thx
3. Sorry

狗也不屌

屌佢啲聲明要寫幾撚多個鐘 做it狗唔識打字

你覺得係佢寫？

讀稿叫班打手打

依家先知

不如好似大陸啲禁字咁
打lihkg變*****

咁佢個forum 打定會變星盤

突登入去追追post
睇字都feel到早洩有幾sad

不過都係 高登，不了

呢件事告戒大家不進則退
本身少上左高登 係hkg+出現先令我活躍返
會回下post
根本自己攞黎衰 唔知自己廢真係最大問題

利申：十年高登仔頭也不回

早洩真係好驚冇CEO做

sad乜鬼
咁明顯做戲

佢幾條友亂回下扮慘又心軟

咪係 之前做咁多仆街野 呢d 人會真係知錯？我就唔撚信

女夜鬼613adblock百份又五毛又打手又唔識it
連中文都唔識打
知錯？ 我呸

on9真係有樣睇

Plus仔啱啱先比你過完一棟
而家再痴返人地會唔會太柒
有心搞自己寫好個apps都唔係好難姐

佢係比上面插，可能比人炒所以sad

佢個聲明都唔係真心
用以前嘅艱苦攞同情分
咁做其實無乜問題
不過佢做得太低手

依家擺到名辣到上身
佢一定受緊好大壓力
雖然我都唔想佢太慘
但一諗起佢特登整個廢 app 出來
就把幾火

我屌 原來係hkg+

如果真係有睇唔出佢為左個飯碗做戲而心軟嘅傻仔
抵佢地繼續比早洩玩弄